\section{Verbrennungsmotor}
\hard{???}{\methoden \geometrie \klassen}

Simulieren Sie grafisch die Funktionsweise eines typischen Viertakt-Ottomotors.

Ein Ottomotor hat vier funktionale Schritte: Ansaugen (des Benzin-Luft Gemischs), Verdichten (des Gases), Arbeiten (Zündung des Gemischs), Ausstoßen (des verbrannten Gases).

\imagebox{\img/ottomotor.png}{.6\textwidth}

\clue{Hier ist eine Klasse sehr sinnvoll! Sie sollte sowohl die Simulation als auch die Darstellung eines Motors übernehmen.} \\
\clue{Die Herausforderungen liegen hierbei zumal an der flüssigen Bewegung des Kolbens, sowie an der Darstellung des Gases.
	Hier ist es hilfreich, für jede Instanz eine Zeit einzuführen, die sie für jede der vier Zustände benötigt.}
